【動物台侍奉部101】我地圍爐狗同京紫fans拜個早年

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

新人留名

利申泥明比狗屌

下年先開?

屌下佢啦

呢個乜po黎

黎明

唔G 有人嗌我開

D雞翼好好味😝

我中意睇京紫...

早餐食魚

神父=私怨撚

好睇！

原來開左新

我都鍾意

咪咁污糟

神父有咩垃圾片推薦

垃圾post

有神父出現嘅

雖遠必誅

傳勇傳

holy……

屌你老未 問你地邊到好玩牙
毒撚都歧視毒撚

咩？

京都fans計吾計

我對人不多事

HI 係咪現充部
入黎係咪保我做到現充

搵美波

有咩方法可以屌架妹

去日本

唔屌jk唔算屌架妹

岩呀

上面條片個肥boy=>me

唔識日文要點屌

期待

我吃了黃花魚和鱈魚

金個妹

想俾佢打

禾婆

真正既女王類型

影山算唔算經典

有冇人有睇死神

我愛樓主

睇完好耐

我先睇到13集

有咩慘得過溝著個les

叫你睇漫畫
現充狗
唔睇漫畫版即係冇睇過死神

動畫好差咩 我真係唔鐘意睇漫畫呢種媒介

Btw再屈等收6c信

國畫大師久保帶人未聽過?

未

綺禮灰色果實動畫好睇?

我覺得gal改清流

htt[url]ps://

落ちろ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

落ちろ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水果籃子完原來down jor冇睇

唔識....

玩夠返屋企

現充

💦💦

其實一護老豆係咪知道d咩

想打樓主屁股

正

琴日巧kai針

呢套畫風我覺得幾正
個格局我覺得有小小似食屎仔
不過主角好過食屎仔太多

格局 劇情 畫功好過食屎仔好多

仲有4分鐘收爐

我年尾俾人插一刀

cpi又高
又炸坦克
又槍擊案
又冇北水
都爆600點
係我完敗

又邊個av女優

唔好FF咁多

青筋波

我屌上面幅圖好嘔心

睇開60路

依張相好耐啦
但係邊個

光宗真係on9仔

我係

上面條7頭輸銀死你

出去公海幫人開年

好淫蕩

神父個名都有其他人用

今天我決意離開你
不管過往如何難忘記
當初已變了回憶的故事
當初那個我從今不再痴

神父分身
Repost 咗

原來仲有人唔知佢係邊個funson

唔係神父
但我唔可以講邊個
因為井一定面都紅晒24小時moon住你睇捉把柄

#

禾動物台新人

蛀夠7個post可以拎侍奉部永久身分證

係XXXXX

井上麻里奈

第一集開始崩

Steam以前貪得意成日買bundle就係為左d辣殺卡

熱撚死人

熱狗死人

比翼鳥如果係毒撚點算

得寶1

請助養我買1080ti

死神一開波如果浦原一出手已經可以咩都搞掂
洗咩咁煩

睇火鳳 頭15卷仲好睇過鏡花水月

好似冇動畫

你比狗屌

鏡花水月係死神-.-？

心入面講左句寶二精神 下一秒就真係出左寶二比我

歐洲人沒有一個是無辜的

想學𣊬步

狗年行大運

不懂撒嬌的女人好好睇

diu圓來一護又系有父幹der

唔只咁簡單

唔比用⚡️

你都係睇黎打J姐

無線晚晚播五集
一路打MH一路睇

不了 tvb

底線

凝住了 繽紛深淺記憶 濃淡看過 最美麗有過
懷住了 快意再起程 沒有昨天的各樣心魔

御坂美琴(電)

原來袁文傑有份演世紀之戰

御坂美琴[list]

有咩垃圾好睇 我覺得我已經睇晒

睇吓啲唔係垃圾

例如?

小櫻

挑戰Rewrite?

班仆街肯畫XXX未

好似成年冇睇過

侍奏狗已被我消滅

yes ar ching

—————此帖文已被鎖上—————-

直狗你在哪裡?

小直搞緊咩
最近唔見佢既

佢去左日本

收皮啦分身

—————此帖已被鎖上—————

博士睇下 西境以東 玩設定

惡意灌水 扣減十點威望值

實力至上主義教室 有乜撚野好睇

偽毒番

睇囡囡

Galgame feel

新件快樂der

無入一排
牙井比人起左底?

問慈父菲利普

有乜
而家條友仲係浦maid多，仲有買生寫 而且我無時間去理條on9

你唔係知佢係肥仔咩

以為真係開哂名果d起底

你收工未

起身開工

55

你班仆街都未訓

精神

開工打BOSS

死神睇到15幾
netflix duck167........

收皮啦

番到屋企

初5 返工返學啦

想問係咪我問題 定係高登已死
點解上左幾日高登睇下
都見到高登熱門galgame區排第一既⋯⋯

正常

我放棄搵sauce了
係淘搵左條全集高清
原來要用百度
順便買埋百度會員

物語海報

侍奏倍已死

悶

A/Z > F/Z
Wa>Aw
DxD > HxH
龍與虎＞龍虎門

打MH打到上左腦

上你屋企一齊打ok?

幫神父打飛機？

上你屋企ok?

要怪怪會員M
一次係嗌我玩fgo
一次係MHW

神父lol id?

今集d龍條尾搵膠水痴上去

唔玩lol

easy

少玩依家比人屠

我夠5個先玩NG 平時玩aram

Sam

+1

富田等ok?
或者我轉對面部𨋢上你屋企

食緊飯先見到

一齊

開始睇daring
支持015

垃圾桶

回頭是岸呀 ching

015係劇入面最有血有肉
好鍾意佢個種矛盾

又病

雷姆都係個充滿矛盾既女人

點睇呢個MV

日文mv來的

睇下咩質素

美波教我做現充OK?

邊到會有現充日日上網9up

好串

所以咪話我唔係
有咩可能係

你最近有咩搞作

耍廢

rip

天日有gay

?

蘭斯10巧玩

好想down lol入去搞玩激死隊友

down lor

唔知點解佢話我拒絕分隊 5分鍾唔比我分隊
明明我搵唔到制按

amazon d中古CD買唔買得過
平10倍

買左先知

1516緊係日本itunes買好定買CD好
差唔多價錢

Itunes la

會然響比狗屌

緊係CD

買完CD意味我要買耳雞
買完耳雞之後又覺得聽itunes音質唔抵
又走去買CD
幾時先草到錢

坐係你前面左邊個頭

收聲!
我都係世界冠軍呀!!

2lai

bleach冇抒情歌

動畫睇晒破面係咪唔洗再睇落去
感覺藍染完左成套戲變得唔好睇

最後一隻CD比我買jor

唔洗

百度雲慢到仆街
Down到2046牙？

百度雲=shit

唔係可以aria2c破佢限速架咩

你件垃圾侮辱緊個名

用呢個名做9up9

你用dmi？要登出百度ac左先

用緊個超級會員down
唔知係咪之前用idm down過
比佢限左速
轉左ip先冇事

次から次へと

阻治狗要唔要我唱既無損歌

Lol打兩場先由1lv升到2

Lol點打字

牙隱見字請報平安

岩岩好3lv
想玩9隊友但點解5對5等成3分鐘都未有人

你冇隊友

病到死死下

仲病緊
Take Care

神父，我好辛苦，幾時先有新一集darling睇

睇住d人上網ff先 仲精彩

訓咗幾日喺床了

015個樣似雷姆，性格又有d似
好怕有人認錯左佢

又幾似雷姆

好撚難聽
MV幾好都假

老實講 依條女唱live已經可以虐家陣班毒撚pop

我屌你老母WINDOWS 10 熄撚左更新又彈出黎 又要無限wrong狂loop

me ng sick欣賞依條女

想聽佢翻唱其他出名又好聽既歌

正常聲唱好聽過平時mv揸住春袋唱把聲

mv 左cut右cut無離力水

想聽太阻住唱歌

食得二手煙多 唱唔到了

你乸型聲唔敢唱咋!!!

我係男性女高音

30歲人了

buy jor

一齊食ok?

Ok可以請你食幾包
郵費你比

上你到食

我住東涌

有冇清陪我玩火影vlan

我落樓搭東涌線黎好快

ok
一齊坐360一邊食

123

better

博士轉船送你1億你再轉返去7

唔想入點

幾時

遲D

玩FF14算

型撚到呢

垃圾畫面

泡狗驚pso2仲垃圾

銀魂好唔好睇架
睇完死神想睇呢套

去左玩泡菜沙漠🏜️

FF14既内涵 泡沙除左可以整靚樣之外bin有duck比

好睇過死神
但前面少少悶

Fuckfuck14有喵玩

銀魂偏向好笑

銀魂每集最後啲9up(說教)好好笑

咩刀有duck玩
不過副本難度太高

cry jor

有冇咩感動動畫睇牙

睇完藍染撚完班傻仔之後覺得好空虛
突然間冇動畫比我去睇

小櫻好睇

不了

你專睇shit

蟲師
Monster

蟲師記得睇過2集
OK

monster bilibili有

浪客剑心?

非常有深度既遊戲

wow舊時代畫面都完勝FF14 D ON9特效啦

魔兽世界玩家如何评价FF14?

魔獸雖然on9平衡 但係都無PVP戰場夠佢好玩

我都係玩PVE-.-

pve都係啦 淨係副本都抄唔足

好睇

Ff14抄 ？
我冇玩過wow
但你有玩過ff14 ？

如果你兩隻都有玩過 就知ff14 無ff味係得魔獸影子
gw2仲好玩過ff14

打個jj

我剩係玩過ff既14 所以冇你個陣落差感
Wow有諗過玩但睇到d場景同埋人物好似好假

日本仔唔識整online game

我記得以前係新線上遊戲地帶玩過一隻連線game
好似又係mmorpg黎 好似3D
一開始又係城到出世 然後去打怪 每層都有唔同怪
D武器我所像出又係幾迫真下 有d識發光

新線上已經收左皮了

美波狗,星期5得唔得閒

考車

夜晚食飯

到時先算

約好哂人啦,你得pm我

有咩人先

我既最好待奉狗moyi

個日ok就pm u
反正唔影響到你地

快件已完成清關手續並從海關放行 HONG KONG - HONG KONG

mo人john
仲有雷姆清,但佢好似話睇下有幾多人

你地個侍狗谷呢

冇待狗谷

嘈贏左邊部勁就有得渣高達咩，咁上心

盒雞翼？

Amazon買左CD
雞翼神州琴日到左
兩件野好大機會都今日收到

好好味

今日不宜返工

谷村新司

日日都唔岩

原來微信真係會過濾
我有條信息原來對方收唔到

习

我講左句習大大XXXX
以後唔敢了

我決定由侍奉部登基，國號申仁

g持

巖窟王

Calling~~~~~calling now~~~sprits rise and falling~~~

cyka blyat

準心唔識大既槍game=rubbish

直

我csgo都唔識大架wor

可以set

申高祖

美波弱智

有準心既槍驚=rubbish

我黎明興分享高汁音樂(低音質)

你盲反狗

Csgo =rubbish

準心識大識細先係好槍驚

玩heatproject連開4槍已經準心大到不得了 再射d子彈已經唔知飛左去邊 幾粒幾粒咁射最好 3連射最準但最難
射緊個陣準心又會自己向上升 滑鼠又要一邊射一邊向下壓
Csgo點會有呢d限制

Battlefield狙就最難拿捏

你到底係咪戇鳩
csgo點會冇,同你講緊既野一模一樣

下
點解我睇youtube 班友d準心細到仆街

你係咪戇鳩
bf有彈道咋,粒彈射速鬼撚死咁慢,下墜速度又快

自己set ga

所以咪難玩囉唔係咩

咁正常個準心係點

咪好似你咁講,
行緊路個準心會變大,射射下個準心會變大
啲人自己較左靜態準心咋

總之就垃圾驚啦
買左返黎玩左一次就冇玩

我話係垃圾驚就垃圾驚

同你一樣咁垃圾
啱哂你玩

搞下笑都有真心

估下

黑人問號

廢就廢啦

係PUBG戰績網睇唔返場殺13

依家又睇到

記得之前有個玩heat project拍片嘅獵人女孩好撚勁 把聲仲要好好J

突然覺得呢個post好陌生
打個JER仔冷靜下先

有冇素材?

ho see

Hi 哈士狗

我依家一開無痕跡頁面
隻手就自動識打密碼入exhentai
好似呼吸咁自然

我人稱甩槍王

入EX要打咩密碼

畫風咁差

登入

ex要登入?
點解我未試過

弱者先要用無痕上

高質既野睇黎呢度得我識欣賞

正常方法要係ehentai登入左先上到exhentai

無痕都唔洗再登入牙.....

原來係要

on9

所以就話啲死mk個個智力都有問題

mk先用無痕.....

[url][/url]
幾好睇,不過冇漢化

艾咪尼牙品味好過美波好多

我覺得你好d

收嗲啦 死綺狗

今天男孩要赴女孩最後的約

我話晒都係色情專員==

希望大家能夠珍惜同我相處淨低落黎既日子。。。

講得好

bye

吾好甘串

我睇過最屈既H漫都係hisasi tolove個本

husky可唔可以幫我改個字幕做
我愛阿扶 我愛阿扶

依本真係射爆77777

自己改
ME唔改gif 唔改圖 ho chi is

神父真係好撚小器,連最好脾氣既扶長佬都頂你唔順

浪客剑心down完
ho ng ho see?

ok la

等我see埋手上套韓劇

話說係講緊真人版定tv版
真人版都唔錯

最喜歡了

動畫版95+星霜篇+追憶篇

扶清~帳單~

睇星霜篇別有一番風味

撐神父撐到底

山下智久樣衰左咁多

佢唔中分唔allback好睇好多

32歲個樣就咁老

收聲啦智障emilia

我條女關你咩事

首先係gbf跟住係CC跟住就係京紫

係一直都係cc
之後先gbf

神父成日笑鳩博士
唉

係,真係唔應該

美波玩槍GAME唔知壓槍?

一個月冇入動物台
諗住脫毒 點知失敗

收嗲啦

入左先脫毒
全部偽毒

4連射

除左牙明

神父點解唔肯接受gbf
因為扶清吹奏就唔中二is not good behaviour

又玩cso2

麥當勞早餐時間有冇栗米賣???

神父幾時食飯

有

佢有少少弱智... 玩唔掂

刀系速食驚啱佢多啲

美波星期五你如何

pass唔到我諗我食野心情都冇

我ok+++

pm我

約食飯就知呢度D人唔簡單

上次個飛機order仲出ng出

會唔會打鳩我架

會打既話一拳打撚死你啦

5g

cso2執7啦

呢度得我識瞬步

我530北區放工

係得12月果次睇fate hf電影先出黎第一次會師連登仔

原來fate又出左電影 ？

係我教識你
你傻撚左?

櫻

但我快過你

星期五唔食？

用六杖光牢鎖住你碌鳩睇你點走

打十刃海燕個場極on9

YES
我覺得最好睇白哉VS七刃

傾向鍾意鬼道型
白哉藍染浦原

話時話浦原招ban解我睇完藍染篇都未見過佢出⋯⋯

其實技術發展局條科學怪人都幾精彩

好多人卍解都係最終篇先出

其中一個鍾意既角色
以前做浦原條靚
唔係浦原叛變都冇得坐正

其實個個監獄幾唔人道下
退出唔做死神都要比人捉入去
又唔見一心比人捉wor

其實我好期待黑崎一心既表現
但到結局都係路人一個

我指描寫篇幅好少

Sleep

弱者

yes

好多現充...

you

你全家都係現充

-1

ng play
too many angel b

終於有時間開gig

good

第二集已經幾有意思

好睇 我比7分

100分滿分?

就算係20分滿分 都已經係高度評價了

有冇20分推介

呢套我比70分

5

點呀 戇鳩仔

神父做咩呢排唔屠龍

高汁音樂分享

去左匡智打唔到ps4

呢排開工好支力

橙，仲諗住一齊玩

美波=無定向喪心病狂

智商唔夠20既喪心病狂就係我

其實我都有養貓 唔會食貓
但開個大陸食貓post可以激到連登班傻鳩貓撚扎扎跳

屌原來係魚皮

想當年啊叔我玩bf4開晒autoaim 透視 直線彈道 冇後座力 雙倍子彈（射1粒=兩粒）
不知殺幾多人

掛狗

圖？

冇外掛既驚都唔係好既驚

不過依隻唔係我

但用外掛嘅人唔係好人

睇完地獄變對芥川甘拜下風

碎料

你偶像都唔支持？

唔想比你撞死

呢樣真
我腳仔短有時踩錯油門做剎車😁

B站應該買唔到sg0版權

放工！

。。。

weak

有冇巴打記得我 之前有情緒病quit左雙失果條友= =
E家揾到工做 好多謝咁多位巴打鼓勵

記得

有工開先有錢 有錢個人個氣場就唔撚同曬

記得啊
你話3月返工 9月讀返書啊嘛
有目標咪幾好
我都係過來人

加油巴打

係
同牙明邊有得比

hi 待奉狗

一陣又話笑鳩佢

佢雙失左11年
唔可以怪佢

Hi
我路過

9月諗住讀OU動畫
但畫畫好差 好驚讀唔掂又quit

問金閃閃
佢應該比到意見你

而家返緊咩，遲下半工讀會好辛苦

狗部執柒

返工is stupid

有興趣既就讀啦

做緊quality control

遲下讀書會返full time

其實都唔理得咁多 我咁既成績都得E個讀到
求張沙紙等老豆老母安心就得

19年免費dse
可以順便去玩下
唔得唔緊要，得未當係獎勵

好多教畜都話想報
話自己教咁撚多年都未考過想去考下

我真係有咁既意思 當年冇盡力過考一直都好後悔

教中文同通識果D最應該要考

一陣波叔改口話自修生冇豁免就碌柒啦

依加又縮沙，仲諗住報全科

唔會縮掛

讀動畫又唔係淨係得畫畫既
就算畫畫畫得唔好睇,都可以靠其他方面搭救

小器鬼

同埋ou個動畫都有3d動畫
主緊要都係構圖分鏡關鍵幀冇問題,同埋做個啲project都係一齊整搵其他人配合下自己都可以

大屌陣輕鬆3-5

仲咁多資打其他關

等運到
打左3次都 3x血斬唔到
未落決支打。但而家無乜心情
清下任先

使唔使玩GTA練車

gbf出左隻變態佬boss搞到好多人畫佢同殺生院

咩係動物台
利申:路過

寵物台啲fd
寵物台比啲主人講野,動物台比啲畜牲講野

GTA練開飛機✈️

你學車肥佬

聽日考😭

主攻3D算

上年ou學生拎到金馬獎條片咁既樣

Chok撚死考官

咁話唔定我都做得到 lol

唔好學車
淨係考車

1

2

3

4

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

On9到無人想理你

待奉狗就是戇鳩

sb

傻逼

on9完未

佢傻撚左

食屎啦mibo

點牙傻hi

辣殺post

上面有人問你ou動畫

呢科主要學maya同特技，九成人都唔識畫畫

傻鳩博士搞到我唔想追post

佢冇人性
差d就抹殺左一個大好青年既前途

1號2號牌到手

傻閪牙閃絕交

傻鳩博士開口同人講絕交

關你撚事牙

惡之教典good see

超時空要塞真係好睇？

唔啱口味，覺得好膠
利申冇睇

覺得Plus最好睇 男子漢之間既對決同友情 同故事背景冇女女唱歌做主軸

初代個背景都ok，其他不了

唔該哂解答我問題，巴打D資訊好有用，E家個人都安心D
巴打係咪都讀緊或者識人讀，如果想grad左整game，係咪讀動畫都有用？

佢絲打

有啲用,美術設計同整模學黎都用得返落整驚到既
if想整驚都係讀返整驚科好

可惜唔夠分讀computer science

樓上條傻鳩叫牙明
11年雙失廢青
早幾日先上左鏗鏘集

真係?...

但就算雙失左11年如果有決心既話，我相信都可以企得返起身既
如果得既話可以試下讀返書，係咪可以由FD駁返上HD?
巴打22歳仲後生，仲可以追返失去既時間

屌我上市公司技術總監黎

救命
頭先食放題
宜家肚痛到仆街
屌

假

u日日都話弱者先返工架啦

真

好耐冇見

我都唔洗返既

JUMP既作品只有龍珠先有絕對壓倒性既魅力
雖然新番已經冇睇

有用，起模texture串骨樣樣有教，學足三年，是旦精一樣都夠你技術移民

加埋PS ae pr ai 真人拍野打燈剪片。保證唔會乞食

一塊大既綠色布要幾錢

咁都幾抵讀，聽落又好有趣

用嚟織帽？

拍戲拍廣告用既個d

整gmae都係學maya，點會讀CS.......

去地盤借

請受小弟一拜，如果冇遇到你地，唔知讀動畫都可以整game，差Ｄ又會想揀Ｄ個人冇咩興趣既科...

如果你想整呢D，咁學maya就冇錯

ho ball

P站嗰d呢

細蚊仔畫

呢D自學啦

d人整得好靚，第時有佢地1成都好

さよならの朝に約束の花をかざろう
呢套嘢日本評價如何

決定戒色

戒出精彩人生！

破戒了

戒色100天前后对比

又要起身打機

講緊你呀自動波

我先唔考廢牌自動波

下面舞緊獅

真牛B

想睇

肛田冇食藥嘅就唔睇

好似評價幾好
同埋肛田又話出新作電影

做緊演藝界,你問我答

你係咪on9

我係好人

綺禮拉開褲鏈掏出賓周仔，抓起太阻住個頭將佢拉近，用佢苦練三十年既技巧服務自己。

太阻治有冇份?

我用oreo曲奇餅扑死左人

我人稱3點3戰神

2018年第二次踢波
感覺跑唔郁了

同老野一齊退休吧

笑4

不過都踢得贏班中學生既今日

我而家打籃球應該十分鐘就冇哂氣

jaga

咁大個人仲玩玩具

好心你30幾40歲就咪蝦d小學雞啦

la G

虐老

屌晒你地老母

仆街！

食屎狗！

比狗屌！

哈哈！

屌用錯ac

井狗快d cap我圖！！！

高汁音樂

依家出返Discman會係商機

應該出返留聲機

留聲機依D留返比偽文青

Anymore

新版酒紅色的心專輯

百度雲18MB/S

[慎入] 墨西哥警察被殺 兒子被迫觀看

條片好恐怖

唔敢睇

睇太多，無感了

搵人勸神父唔好做傻事

咩事

佢強姦呀婆

又濕又熱
痴撚線咩

倫敦之友最黑暗既一天

Yes 所以今晚去日本避一避

請埋我ok
識自己去廁所

Jor son

係時候準備開post吹奏00

熱狗最光明一天

點解宜家網頁版轆唔返去上一頁最尾個reply...

又吹

我年年重睇

搵到本野幾啱神父

高質

睇左 個展開好岩我心水
期待揀做女人

岩博士

岩我
小妹就生日
你地夾錢送比我好冇

我唔需要呢啲野
愛情同性欲我都...唔需要!

隻腳踩到檸檬係咪應該打999

打2456 7111

為左阿扶 我決定積下口德 唔屌你

打1823算啦

女主角真係好靚

3:00 - 3:30

好撚SAD......
大家點睇

見到個preview有時都唔係好敢禁入去睇wor

唔係D咩恐怖野黎.....
只係3:00 - 3:30帶出沒有牆的世界係唔可能

push

美波開膠post刀百幾回覆

證明好多迷失緊既人都搵緊希望

高汁到癲 相聚一刻真神作

冇女不了

on9 無女

哈哈哈哈哈哈😂

觀察病人

樓豬無視左我

無視me+1

我訓 呢排開早

有幾早

九

我6點出左門口啦

我地師傅工 慣左彈性起身

訓6個鐘就夠
Btw神父仲有冇015靚圖

有 但要睇心情先post 真係要訓

太阻治明明就冇留言

咁我呢
美波欺負毒撚

岩岩見到
你係鳩up定點
都幾準

鳩up

起下底 準度又加幾%
係侍奉部會然 準度又加幾%
如果係動畫搵到共通點 準度又加幾%
問我點解唔覆佢呢個行為 準度又加幾%

垃圾狗部執柒未

我留左wor

想玩9我等我慢慢搵你個名

要有個狗竇留住班生蕃唔比佢地出公海搞搞震

梨刀系

禾係有文化既生蕃

算錯我就打柒你

我有咩底可以起

冇 你刀唔開post

睇緊TVB既尋秦記

巧體

尋秦記 大唐雙龍 覆雨翻雲 少年4大名捕 強劍 鐵馬尋橋 都好睇
down晒了

大唐雙龍同覆雨翻雲想睇，但唔重播
四大名捕不了

楚漢驕雄呢

我屌你塊閪牙

大唐雙龍同覆雨翻雲真係不得了

錯的是google

bw冇睇

楚漢驕雄好睇?

等雞寶重播

ho

呢套居然唔記得左
但真心好睇，由好友到反目都好精彩

魚GAY

講到回到過去既劇
都係仁醫最好睇

Yes

點睇小妹

覆左
請稍移玉步

前幾年既話幾中
近一兩年我自己都覺得自己改變左好多

特別係接觸多左人之後
冇得你唔變

變左on9

咩都唔好咁上心就玩晒

牛逼呀牙咪尼牙

有試過去social,不過要成日keep住講野搞下笑又做埋d自己唔鍾意既野
好辛苦

不過近半年應該好左
同唔熟/唔識既人都可以好似同fd講野咁
可能接觸太多人

你成日都搞笑

傻鳩博士最搞笑

我唔搞笑

上網就到期，邊間好介紹?

又搞笑

真毒唔上網

決定學埋棍波電單車

我平時都係學動物台大佬師講野

可唔可以幫我推下膠po

ok ar

好安答

143 1000m連電話

邊個膠po

睇佢急唔急跑數啦
我記得以前d人上門sell野都會帶埋合約係身

約左樓下等

原來係你黎
仲等我認真諗左陣先回

十年寶寶

劏房波真係廢撚到癲 連TVB個建制西人都可以質到佢連正常對答都唔得

波波應該係真心膠泥
建制派都同佢割席

我有冇覆你

個禇簡寧嘛
成日覺得條支好垃圾
自覺自己有point但其實無

估歌仔,估中左可以同待奉狗食飯

喔喔er啊呀er喔喔喔er啊呀er
喔喔er啊呀er喔喔喔er啊呀er
喔喔er啊呀er喔喔喔er啊呀er

你請

估中先講

美琴bb聽日上你間800尺到過夜ok?

我係佢鄰居,不如上我到格劍

唔玩屎忽

ko撈呵屎撈摩薯撈支尼

格劍係玩賓周唔係玩屎忽架細蚊仔

好唔開心
自從我朋友識咗其他朋友之後 日日都當我講既野係廢話 明明同佢朋友講同一樣野 但係我講就要俾佢屌 人地講就聽人講

碌鳩已漸痕

仔定女

女朋友

之前一齊做毒撚毒毒下一齊咗

中出即飛

共同性格 弱點既人注定失敗

交友會降低人類強度

有時夜晚都會咁諗 越多交際就越多煩惱
最後咩都做唔到

問題係社交圈子得男女朋友做支柱唔健康
唔講獨身左好耐既人容易騎牛搵馬
單係對方識多左朋友呢個行為 自己就日日擔驚受怕會唔會戴帽都夠攰

我愛大家

社交圈子大 但對方仍然揀你 先可以叫安心少少

完全係我諗緊既野 自己唔係騎牛搵馬 唔知對方點諗

唔好將所有精神同時間集中晒係一個人身上啦
結婚都可以離婚 拍拖緊加唔洗講
學下野又好識多D人都好 搵多D野填滿下自己
始終可能真係識既人少 唔知自己真係鐘意既人係點
你呢種性格比人飛左肯定一蹶不振叫生叫死
暮然回首原來自己為左一個人用左咁多時間 自己好似咩收獲都冇

都係個句
邊個先認真 邊個先輸

叫神父帶你去奶西

神父有愛滋

去左驗身 暫時safe

含完又咀 痴撚線

之前台灣條女叫我去驗
禾刀safe

美波咁靚仔 做ptbf有無得諗

我真係冇樣的
係台灣大把7頭拖IG級女神
肯定唔係ptgf

no

我被選中左去保護地球

多用花灑少用浴缸 可省下許多水
我都保護緊

我keroro軍曹

我每次戰鬥都會削減壽命...

我識judgement knight of thunder

媽打媽打打

2001年既尋秦記姚瑩瑩真係不錯不錯

苦練打飛機30年,我終於練成左一下打死曹星如既拳頭

但我一拳打能死咗你

我攻擊力100,防禦力係0
好正常

就好似強如孫悟空,都會比枝光線槍死射一樣

呢排啲yen升得好犀利,想自殺

好
我尊重你既決定

仲有幾萬羊
又要換

你保護地球就唔好啦

終於拎到P牌了
呢幾日希望唔好撞車死啦

撞死人

撞死侍奉狗

撞死神父先

Join ok?

有冇做真利

美波每日接我返放學ok?畀個機會你練車

雙開

瞓了冇睇

新人留名

新人要幫神父含

洗乾淨我ok的
唔洗錢又有撚含

比美波屌屎忽就得
佢性慾太大 要搵人發洩

狗部雜交

一邊屙住屎一邊飲可樂
人生一大享愛

一邊屙屎一邊打飛機

打個jer仔先

我成日都係咁喎

打完飛機即刻屙尿尿

之後打尿震

忍一日尿再打飛機

黎明得閒一齊操下

我咁大隻唔洗操啦

操騾仔閪?